反送中，唔叫雞

各位師兄，支持反送中，係男人會叫雞就要罷叫雞，原因係：
1.慳錢買裝備支援義士
2.好多雞都係來自支那，要佢地無錢搵
3.要黑社會搵少錢
4.減少經濟活動，拖累港共政權

減消費，戒煙，戒嫖。實行經濟焦土

食少d譚仔

叫雞果Ｄ成日出入中囯
成家得佢一個講香港話果Ｄ
講都冇用

減消費，戒煙就可行嘅

做雞賺既錢係唔會計入中國GDP

講完一大輪之後都唔知佢up乜
後來仲搞到譚仔話好得意咁

當年去過一次我已經冇下次
我一係香港話一係英文
係咁多

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

去日本叫